[溫和派助攻] 全部人黑衫黑褲揹大袋 睇佢地查得幾多個

所謂各有各做
溫和派既 有家室有包袱既 唔想上身大家明

但唔入波都可以助攻!

所有人由宜家開始黑衫黑褲揹大袋
但記住檢查清楚個袋唔好有任何比位人入既物品
睇佢地查得幾多個